{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(백석) HOTEL VALENTINE 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室には直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊拒否についてはキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、このような変更による不利益については当社では責任を負いません。 予約時の基準人数以外の追加人数は1人当たり10,000ウォンの費用が追加されます。 未就学児は追加費用なしで入室できます。 朝食はルームサービスで利用でき、利用時間は07:00から11:00までです。 朝食の利用料金は1人当たり10,000ウォンで、付加価値税が含まれており、事前予約のみ可能な現地決済は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "22:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には直接入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室には直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊拒否についてはキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報に変更がある場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、このような変更による不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用について教えてください。",
            "answer": "予約時の基準人数以外の追加人数は1人当たり10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "未就学児の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "未就学児は追加費用なしで入室できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "朝食はルームサービスで利用でき、利用時間は07:00から11:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の利用料金は1人当たり10,000ウォンで、付加価値税が含まれています。事前予約のみ可能で、現地決済は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 462
    }
}